每人send俾身邊嘅一個藍絲要求佢作聲明

要佢地承諾唔做美國走狗

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

九月十五，港島見！